Maar lawy, hoe je ze voor de gek hebt gehouden, Huck!
Dat _wuz_ de smartes ontwijkt!
Ik zeg je, Chili, ik vind het sparen 'ole Jim - ole Jim gaat je dat niet vergeven, schat. '
Toen praatten we over het geld.
Het was een behoorlijk goede raise - twintig dollars per stuk.
